未訓嘅咪入黎傾計囉 (259)

一人一樣想食嘅野

雪糕

你好

芋圓

焦糖燉蛋

你真識食

差啲以為你同樓主講想食嘅嘢係「你」

我既子民。。。

屋企飯

羊架

兔兔唔食得

焦糖布甸、芒果布甸

吹咩
我就係要食曬佢

奇B

幫你搵食譜 整完我幫你試食

最好食就係屋企人煮嘅蕃茄炒蛋

想殺人

我都想而家食會唔會唔係咁好

點解

真 個焦糖要烤到恰到好處

彩英哥

好似好夜

可能係因為入冬？

諗下好了

肯定？

你都有排未訓

我識整甜品

今夜雪糕

u vely bad

認真講form1最壞就係我同凱婷

你識整啲咩

我呢幾日都未夠兩點就訓著咗

懶

早啲瞓咪好

@辣油 塵仔都話你最壞阿

又爆佢真名

我都懶

唔好 無咗好多時間咁

咁咪早啲起身
例如聽朝七點

好事黎

兔兔那麼可愛

eat未

忙碌

咁早起身做咩

人人期望可達到

我煮嘅得唔得？

真

殺狗

咁就唔好上嚟住

去維園跑步

脆
蛋要滑

驚醉 你會唔會接我

又唔係蛋蛋開post

我的快樂比天高

未試過唔知

Consolation

屋企煮嘅咩都想食

想食

我係包包

恐怖

阿馬

仲要煮個人塊面夠滑好似你咁

你而家喺邊？

呢幾日一搭車 就想嘔

執你屍？

焦糖燉蛋好易整 蛋糕 批 糯米糍 芒西呢啲基本野

提拉米蘇pancake

咁又係

媽媽

煲底相聚
每人煮一份蕃茄蛋

因為有屋企人嘅愛心

過嚟食

點解係咪胃痛冇胃口食嘢？

咩事

哦

74

勁辛苦

點解要特別紅色字
知道呢度多人鍾意食

做我屋企人

Hello小星星
聽日見

我覺得如果長期真係覺得作嘔作悶要睇下中醫調理身子

胃痛有少少
頭暈lo

香港人的心願

繼續懶落去

我塊面好鞋

Join?

好耐之前食過一間幾好食

今晚早啲瞓

我成日面青口唇白

係

係呀不過我話講出嚟恐怖啫
做就唔恐怖

芒西之鬼

可以轉行

你係一個好鞋子

聽日？！你講夜晚啊？

好正

來

咁真係要調理下

幾時去明記食？

我好鍾意食嗰間執咗

赫德

支持

我都係

之前約咗你聽晚食飯

媽咪

我準備好

我訓好多架啦

食藥

而家市道低迷好多都做唔住大家要支持小店

有無fd同你順路一齊返屋企
無就的士

即係嗰間好出名手工咖啡嗰度？

中藥

明記好食咩

咁就要早啲瞓飲多啲水作息定時

人嚟
燒 台 豬

希望幫到大家

一齊weak

有嘅都

有咩？

心巴

心心

OK

咁奸

你仲未放低我?

暈車浪藥？

小傳奇都要

唔好亂咁食人哋啲藥好似係

Uber

你有諗過接佢？

嗰間好耐之前執㗎啦 太少人識

塵 攬一下

飲多d水先

唔鍾意都要為咗健康

你講真食飯定點

餃 又攬一下

咁邊間好啲？

好難早瞓

緊係

Ok

炸浮仔

我以為係你講緊台灣燒豬

好襯

佢巧洩

無條件永遠支持震b

不了

晚安

is

得閒話你知

唔記得咩

我心入面冇人了

小心啲

對

其實你從未放低過舊愛人所以先每晚搵不同人瞓

唔知咩黎唔好亂食

暈暈地了

考慮下睇返醫生

好人往往少人認識

想食Ｗillington steak

呢個真

我有無機會?

我呢 一瞓就發惡夢

食飯啦或者食糖水都得

我有冇回覆你ga？

洩浮雲
有幾洩

Bad

出到我會出
但我媽好煩

唔好買1 3 5 8 23 24

稱讚稱讚

安全回家最重要

要早幾多食

留名

即係代表你壓力太大

凱婷

乜嘢叫做有冇回覆我

訓 人生好失敗 再見

？？

訓教

呢d會中的 畢

多數都係自己有心但係屋企人擔心安全擔心呢樣

咩來

收到

最近飲太少

我呢2日病左
要睇下聽日有冇好d

燈

每次確定自己要坐長途車之前嗰個朝頭早？

我又點會唔明白你嘅內心
我又何嘗唔係想搵人瞓一瞓
。。。。。。。。

搵日去睇下

Hi

等大師考慮下

就住呀你

養唔養貓？

晚安凱婷

即係你話約咗我
但我冇印象
我就諗緊會唔會你問咗但係我冇回覆你

唔知你食邊隻喎

冇聽你講喎
咁早啲好返好返先再講

謝謝 我無咩優點 不過鍾意食餃

咁你有咩數字？

女

再見

所以我先扮拘謹等你勾引
又估唔到你真係會咁易當真

芒椰奶西先啱

油寶！

杯野仲有好多

其實都唔係好長
前日20分鐘都想嘔

介紹？一齊請奇奇去食

纏住我的終必須退後

唔洗佢擔心

咁應該係淨係我問咗唔記得你有冇覆我
咁我sorry

我明明之前唔會咁

hi

大大力拍掌

咩餡

以為你rap緊

餃子嚟講除咗八方雲集其他都ok

但我會

假

望你千萬不要太早扯

等你闊

芒果奶西都ok

真
其實唔知邊到整嘅好食

聽人講Gordon Ramsay 喺香港開個間都係唔得

每個人對長度嘅定義都唔同
可能你坐十分鐘都需要食

無問佢喺邊度食

我知道你會擔心佢

我係台灣成日食八方雲集 吊打香港

你真係好風趣幽

我千杯不醉

我之前都冇呢個問題
係呢幾日

用你個心做餡

驚

望你千萬不要太心邪

我一滴就醉

有無興趣帶我走

淨係搭車先想嘔？

咁又唔好用屌打呢個字
好多嘢台灣或者日本嗰邊原本好好食嚟到香港就…

我都係 5歲已經俾我爸灌

勁

係呀
一上車冇耐 就想嘔

可能真係呢幾日壓力太大搞到胃痛呢
不過餃餃震咁好一定好快好返啲

你哋斷過片未

今期買幾號 先知大人

都預左1k 但搵唔到真係好食既

未

係咪痴線㗎
唔好害自己啲仔女喇
好心啦

就算上車選擇瞓著都係咁？

琴日仲發惡夢
一定會

邪未

食嘅話預埋我
或者介紹下

從來唔飲酒
飲咗sandy都會暈

香港已經福地唔好咁啦
去歐洲食左14日屎

南南批准我就帶

30

人心餃子

點飲到斷片

真？

我第一次煙係小學2年級佢俾我食

係咪好似東張吳幸美嗰次咁樣

你話我知你幾時問
想睇

我見到個酒字都搞唔掂

訓唔到

一定會好番啲

我好易頭暈想嘔
唔好叫我做媽媽

+1+1 一飲即臉紅想嘔

扯了

溝酒

去歐洲食慣洋腸？
香港嘅覺得大快活嗰啲會好食

可能食太少野

我想帶你逛歐洲我想帶你上月球

唔話你知

唔講了

有睇.......電視野都唔知可唔可信

突然間要搵返好難喎
不過我相信小星星咁好一定好快好返啲

佢要我陪班大佬飲

你見到酒 你就要走

廢時咁渣係咁話自己病嘛
謝謝麈b

唔得！

咁聽日食兩碗飯

我唯一一次斷片
就係飲咗半杯draft beer杯份量嘅齋lit vodka

之後就宿醉咗半日

咁應該點叫？

頂

自私

歐洲人真係日日食腸DLLM

覺得佢演技太浮誇唔值得睇

咁你而家一定係好mk

頭暈都幾難訓

我成日喺石硤尾見到佢

咁屌
係咪又係限定

@餃姐 有手睇

唔使多謝我啦你好返先講啦

帶我走

唔比你斷片

你鄰居

咁多

林泳淘呢？

走先

點為之mk 玩音樂算嗎

你爸好壞

笑

Yesssss 巳經退燒了，岩岩度

@餃姐 @餃姐 !!!!

又係時候睇你隻手

同你私奔到月球

訓唔著 飲到斷片咁訓著都幾好

小仙女

我都壞

每當我望見星宿我都不想逗留

但我成日係調景嶺 將軍澳見到佢喎

我同居sp

Btw 我伸未睇到篇長文啊！

我老婆

你會編曲？

我應該飲唔入口

爸爸壞壞媽媽愛愛

咁就早啲休息啦晚安小星星

Weak

我一個月佢地離

雖然得少少

佢應該靜靜雞save咗
而家唔得閒就係因為

我們一起離開吧

大將軍都要學下早啲瞓

其實都係....但係呢樣野冇得日日做
所以都係唔好做好過

咁我以後叫你小仙女

see ed

你會變乖

全部人都要

千祈唔好學我同凱婷

搵到張相好好J 但驚閃親大家

個人浪浪下

好

有咩我未見過

我唔驚你的

梗係啦近電視城

你幾時食咗幸美架？

不了

夜晚寧靜先係最舒服

見係你 來吧

我去殺人

係喎但係如果要我搵返都好難
你再問多次我再打多次可能好啲
向小星星致以萬二分抱歉

白酒ok

可能佢返去拍野

私有化

Thanks for sharing

唔好踢爆

發夢個陣

要睇了

雪條

慘

照殺

一次半次可接受

？

佢打機

當我看時間我便會碰電

即刻睇左了

來吧

唔錯唔錯

因為你平時唔習慣浪下浪下

無問題的免疫力好

我

我又打先

大手手

癲

玩狼人

買左?

你又同心事巴一齊打機呀？

唔係掛

係呀唔好食咗佢

點半

未呀 你又唔講邊假

你有冇丁過名仔隻手
正到

佢超高
嚇到吃手手

Dead by daylight 我買俾你

hi我新嚟

咩咩

可摸耳比我睇下

睇吓Gameplay 先

冇啦，好少追Post
係咪大手手，手指又長又可愛

同埋呢張好正常值得我哋祝福

浮雲訓練你地得多

我save埋左自己j了

等緊你

型型

超大手手

食緊咩？

我miss左了

塵巴

西北風 好眼訓

係
好可惜

型

又嚟

咩型型

呢三日都兩點訓六點半起身

佢都冇貼過相不過我睇開3d

你個名好型

永遠ｆｆ出黎都係最閃

身體積積埋埋 會變差的

正

仲要搵個肯食一千蚊一餐既飯腳

真！好鬼眼瞓

聽日開始1點訓後日開始12點瞓之後訓練到11點瞓

以前溫書溫到攰佢會拖住我隻手一齊喺自修室瞓覺

係，４粒暗瘡大爆發

我有排日日都食過千

可摸耳比次機會我 腥出黎比我睇呢

唔係囉
現場睇真係戥佢哋開心多過覺得閃

ｅｘｅｘ

rich

唔好咁癲

多謝！

點解咁夜仲喺街

是

仲要現場睇過
電燈仔

求包養

響起警號了

早瞓覺可減輕睡意

搵緊女朋友

想現場睇

咁有錢唔使講出嚟嘅招人話柄啦費事
支持下黃點都好嘅

又mon

唔係啦要祝福佢哋

西利

雖然你mon post但係我唔驚你㗎

快了執一執野就訓

果陣搵得多就想洗錢

毒撚唔敢

我想同你食仙后餐廳

你咁好 我唔恰你的

浮仔

幾時約我比我睇

我都save低咗
不過今個星期未輪到你

一執就五點好嗎

出唔出嚟食飯？

幾時去

死開

Sorry咁多人好難記住

搵幾多都唔捨得咁洗法

未剪指甲不了

你會搵到的

我好盡力
有時仲要無追po

魚魚都係ｗｏｒ咁岩既

唔緊要啦
都過左了
唔洗咁隆重

表揚下你隻手

仲有輪更..

如果同你講搵六位數?

為何只有我這樣
我要到牆角畫圈圈了

好可惜

奇奇係小仙女🧚🏻‍♀️

你周圍r飯腳 可恥

你犀利啲

一定係巧合黎

Send番舊圖就可以了

睇咗陣唔係好大興趣

請家姐食

咁玩apex?

但係都要儲返啲錢咁你而家就可以食更貴嘅

畫個三角形捅死自己啦

認同

去到啲高級餐廳就算自己有錢都會驚

你地好似好有緣，幾時一齊

我又唔係你

猴擒流感

要中六合彩先

真毒唔敢

岩岩食左塊蜜糖雞蛋方包同藥
塊包幾好味！

痴線

都係睇你幾時得閒先

你的冷漠就可以捅死我了

我淨係記得一啲出位特別嘅人

想出去食人地啲公仔麵我係咪傻撚咗，自己都煮到都想食人地嘅

留咁長做咩

寂寞如我

對你要好啲

我都試過 [s[/s]

吹奏我

今日早少少瞓

88

今個禮拜未輪到你隻手

屌你真係好仆街

試下用第二句句子代替 出唔出黎食飯

出面煮係好食啲的

幾時開

嘩咁代表你好似嗰啲男明星咁樣出一次活動都幾千蚊

唔係好長嘅 係屋企人整唔見咗指甲鉗又懶得買啫

無我份

一個人會上癮

早抖

我都會
特登出街食餐蛋麵

我冇記錯應該係逢禮拜三？

奇奇係跌落凡間的天使
人見人愛

係咪細妹

小仙女老公

我唔識

886

人地啲都唔撚知咩味精黎，好撚好食啊大佬

不如入返去啲低級餐廳自己食得仲開心
例如龍門同埋大快活
或者小熊維尼大帝私房菜

佢淨係對我咁衰 我好特別啊

使魔法先

這是以前的我

係嘉頓已經調咗味嗰啲？
幾好之前見過同麥包一樣咁好食

2/11
5/11
7/11
你話3期咁我應該7/11中

跌落床就有份

唔黐線啦人哋煮得好食

千年味精

3期都買左？

有啲大排檔係煮得好食啲加埋雞翼同埋可樂好正

抱番你上床

吹你

屌你老母

玻璃樽可樂

真心想講大師求賜教

我接住你

惡

屌我好啦

我都煮得好好食

冇啦最經典係呢句

二三十蚊一碗vs自己煮
我要前者

廚房佬只會話你痴撚線

冇錯! 最好嘅材料

我唔夠霸氣用呢句

抱住我

突然想食酒樓山竹牛肉球
落多多喼汁

就快激死你

咁我畀錢食啦唯有

係真唔係啊

你識玩了

我要

真係仲都短幾年

我淨係記得「出唔出嚟食飯」巴打
「每日柒事熊」絲打
同埋翻雲覆魚
其他都係望到個名先認得少少

魚生

而家玩咩

塊腐皮

潛一潛先

開燈一個人關燈一個人

廚房佬捽自己d萬年老泥落去

一個不懂愛自己的人的悲歌

邊個正評呀 人少少認左佢

有時人地整既豬扒麵真係好好食

Metoo

捉緊棋

仲有仙女奇

又唔洗大快活咁頹
搵間正常好食既餐廳就得

加小小胡椒粉正到

佢最近仲有冇搞笑野

特別好食的

唔會信囉

想食！

最近經常冇關燈

咁又未必係二三十蚊一碗咁貴嘅

on9 硬係要駁嘴

玻璃樽嗰啲好飲啲好似係

開返燈變兩個人都幾驚

飯飯

收皮啦珍妮花

好 攬實你

無事的

多啲汽

深夜開嘢食po，好邪惡

熱維他奶點睇

黑人？

而家度度都坐底廿幾蚊碗

唔係如果你真係要約人出嚟咪問囉

今次又有幾多個

原來係3 6

麥精

唔敢講咪pm同我講
我要大大力讚揚你

Major呃自己氹自己是否一件好事

5號應該好日子黎

屌

可惜我得把口 吹水鳩噏多
唔會夠膽真係出

充滿正能量

我覺得好味過麥包
係 嘉頓八片

10/10 冬天成日買

小星星值得我對佢最好的

唔好去元氣

一個

驚俾人買晒掛

唔準笑

連中兩期

咩

氹自己can 呃就盡量不好了

你同浮真係好風趣

蛋包飯

早睡早起 愉快畢地

好了 閃了
又要趕工

連中兩期20蚊

做個統計
畢仔一晚要講夠幾多次閃先會真係閃

佢好瘋 我好趣

相又冇點證明？
唔係話一定要反駁你但係你話自己60歲都得啦

唔好拎我同隻狗比

咁少

屌你老濛

咁就正

高下立見

我宜家好乾淨 我好香

係咪開住燈碌住手機喺張床瞓著咗就咁就開住燈？

有幾脆

有點失望

想j

到時有相又話冇食過點證明架啦

加油

呢一刻

希望你五點前沖到

食sss啦你

唔怪之得我約你你冇反應

而家第一次？

幾時！

我183cm

唔笑囉

我垃圾狗 淆底的

魚魚話一齊燒

邊度

集集集

抱起我

收皮啦你

嘉頓我等佢減價或者黐黃色貼紙嗰陣先買

佢專恰我的

好似第二？我都唔肯定

係啊通常醒左一下 望到開緊燈 都會繼續訓 唔理

請我食菠蘿油

脆皮

我徒弟仔呢

等我沖埋先訓

肯定係你成日恰佢

人哋至少都係一隻可愛嘅貴婦狗
你呢？垃圾珍妮花！

徒弟仔去左玩呀！

我錫返

下次打浮雲狗算啦

你做ptgf叫毒撚客請咪得

回來了

乜撚野係珍妮花

快手啲

放心一個m記餐都買唔到由得佢

點芥辣食

餃姐

你咪果個毒撚客囉柒頭皮

追擊畢仔

?$

咪你囉Jennifer

爆post之時

楚豬

7-11好似特價

需要 辣油

玩野啊

3萬蚊 過夜

唔係咁都可以嘈一餐掛

比妹妹話

冇牙

餃餃豬

你俾我? 我技術好

佢撩交嗌

笑而不語

Xo醬

有楚姐 好快爆post

你黑人憎

塵仔

勿吹奏

一隻手 數唔數到

相處方式嚟唔使驚
聽日同你食飯再講多啲畀你知

好撚嬲呀 支那幾撚時爆呀

事實勝於雄辯

真係幾硬淨

所以我都好少去非洲果頭

咁都係姐，無謂交嗌黎折壽

你的確係令到啲人入曬你

你的確係令到啲人入曬嚟

你好臭

你唔係去開印度咩？

依排好中意聽廣東話版既改歌
比佢話我聽緊乜9

臭你又奶？

講下笑唔係真係嬲嗰隻

覺得好痛

今天派很多福利呢

頂 數到既

唔會折壽 發洩下身心都健康d

唔洗客氣

小弟習慣獨處
相處方式要啲時間適應

獨獨做咩樹

陣間餃姐見到

我地會親眼目睹的

去開飛田新地

不得了 好淫蕩

咁都ok嘅

睇唔到既

假膠唔到㖭

招女朋友[left

屌你 我真嬲

閉嘴

都好d

左？

想呵番你d皮

咁都試我，hurt啦

佢專登影我睇

我唔想畀你屌喎

人來 拖地

咁你屌我囉

唔係
如果你話真係出嚟我又真係可以出到嚟陪你食
如果你話驚咗人鍾意自己一個我咪用呢個打圓場囉
兩邊我都有後著的唔使擔心

依個得唔得

我鍾意聽廢柴食塞米

⋯

楚姐：輕鬆萬人斬

唔做主動

想你痛埋一份

打錯字呀頂你

媽咪好乖的 保護媽咪

我岩岩發現 我收集左11張

好似唔得了

好嬲啲手足係咁比狗拉 好想激撚死啲支那豬

所以無論你係答我聽日可以出嚟定係聽日唔出嚟我都冇所謂
反正你要地點我都即刻畀到幾個 option

佢地改得好好聽洗腦

好似以前憤怒鳥咁樣

我都知塵仔乖

小星星係值得我對佢最好嘅

如果我細佬聽。。。
我都會叫佢轉歌

楚姐：天真浮 受騙了

浮仔 要和好了

係呀我同凱婷已經變乖

咁pro嘅咩

如果我唱呢

我都好乖的

我冇耐性喇屌

今次不得了了
可以出寫真了

支持你追擊班辣殺豬

支持媽咪

我d公仔會保護我

BuildGenius

值得擁有我對佢最好嘅

唔好咁

說謊 誠實鳩唱版高汁

佢報導事實真相

姨姨

⋯⋯好好聽喎

美國參院果三個食塞米搞撚掂未啊，畀個了斷我地啦屌

專業約會師

你唱得好聽過佢

一陣又再激死你

咁咪好 唔好一次食兩枝

專業心事調解員就是你

浮仔乖

楚姐：你乖 咁你比心事巴攬住你先啦

warm爆

忍唔住

要聽下成點

call我

有柔柔派天使落黎睇住大家

你又知

做緊咩

我都覺

如果你真係咁 我會好感動嫁

如果你願意

珍珠奶茶

如果有需要我個膊頭會為咗你打開一生一世

不了我珍藏的

@浮仔 依句真

咁都係唔乖了

留名等睇

有戲睇，買爆谷

標標

但係好肥好貴

呢樣都好似係你黎
我鳩噏就識

係幾好笑既

下個你開ok?

保護楚楚媽咪

Ofcoz

我本來就肥

一層一層的剝開我的心

Yes i do

益力多綠茶

大佬我仔黎一時間個腦hand機

照飲

要開始減肥了

咁架咩

少咗兩個

做人老母真辛苦

佢寧願唔乖啊

你會發現

係咁聽

唔係架？照食啦屌

u did

約

大腸包小腸

錫曬你

減緊了

減緊

攬下姐

我都係仔 更衣室等

你成功打開咗我腦裡面個inf loop

我唔介意

你地到底幾時燒佢

咁你放棄啦

inf loop咩嚟㗎
食得㗎？

一齊去更衣室

我唔要咗大隻仔

I am done

佢臭

我介意我肥

你食爆谷唔些牙比我？

屌 就算過咗都冇撫用啦 又唔係sanction支那豬
得個幾個港共正苦狗做condom 唔通支那雜種真係會出軍打美國咩

你好不好

開post啦

260開左

點解你之前會拋棄佢？

infinity loop
inf之前unity打慣曬

我過一陣應該冇事

我電話無響

咁咪岩 你都臭

蛋蛋開左

一齊求下情
陪我一齊攬

你閃未？

成包攞啦

咁我轉過去

愛你forever

保護姨姨

我好想知道～

準備好入260

超好聽

連自己個仔都恰

屌 聽日就黎一個天減中共 中英對照比佢地睇